[KPOP] 2018 KPOP討論區 （19）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop ?人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop ?最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣?既人..
可以盡情問有關K-pop ?問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

今次同意導清
仲有成版推乜鳩

笑死
諗住爭1001
被導清搞一搞就冇咗啦

咁on9嘅嘢都做得出
小學未畢業就快撚啲做埋聖誕功課啦
阻撚住哂

有咩想討論 來來來

Kpop po都要10連

【OSEN】[楊賢碩"1月初公開iKON repackage專輯...很快將公佈正式日期"]23日,YG楊賢碩 代表通過個人ins表示"iKON NEW KIDS repackage專輯計畫將於1月初發表.很快將公佈正式日期."據悉,iKON正在準備包括繼<Love Scenario>之後將繼續掀起熱潮的新曲在內的repackage專輯.原本專輯預計將於12月31日發售,但為了專輯的完成度,將延後至1月初發售.

點解你開咁多負皮

雨琦QQ 真係好Q

你最多。。

講真我開post可能有正皮

如果係真live既話又真係幾勁

冇人留言TIM

old news

最少有你

你地三個私怨自己出去玩啦

留名

真心問 唔係自推

點解咁樣啲頭髮都唔插眼

Special Stages on SBS Gayo Daejeon 2018

TWICE X Red Velvet
Momo, Chaeyoung, Tzuyu, Irene, Seulgi & Joy

Girl Group’s Collaboration
Dahyun (TWICE), Bomi (APink), Moonbyul (Mamamoo), Eunha (GFRIEND)

今年歌謠大戰
全部公司都齊

但冇gidle同izone

多賢普美玟星

lm

第一隊睇頭係咪子魚+IRENE

除咗呢2個其他wfc

姜成勳在Instagram上已經把水晶男孩團員和梁鉉錫取消追蹤。12月19日，張水院透過
Instagram公開水晶男孩2019 season‘s greetings團體照。

之後不久，姜成勳在Instagram上追蹤的人數從14個掉到10個。他取消追蹤水晶男孩團元
張水院，殷志源，金在德和YG Entertainment founder創辦人梁鉉錫(李宰鎮沒有
Instagram帳號)

水晶男孩主唱姜成勳之前因為和粉絲間的爭議及法律問題無法參與團體活動。這個第一代
偶像明星被指責詐騙，並因為暴力闖進前經紀人的家被批評。

目前沒有官方聲明，但是網民認為基本上姜成勳應該退出水晶男孩了。

貪心嘅後果就係連份工都冇埋

人不可以貌相就係呢D
睇無挑個陣點估到佢咁撚19

佢靠無挑紅返嗰陣講到自己當年係畀人陷害 屌 佢根本本身就係個咁嘅人

有冇人可講下佢咩事？

有興趣自己去專屬post睇

B.A.P ZELO退出B.A.P，“與TS專屬合約到期”。
24日，TS方面表示“經過討論，ZELO 於2018年12月2日與本社專屬合約到期，退出B.A.P。”以下為聲明全文：
大家好，這裡是TS entertainment。
在此告知大家，本社與B.A.P的ZELO專屬合約結束。
2011年12月2日與本社簽署專屬合約的ZELO即將合約到期，經過多次討論，決定於2018年12月2日結束專屬合約，並退出B.A.P。
本社非常感謝到最后都全力以赴的ZELO，也約定將為ZELO帥氣形象和未來應援。
再次感謝大家喜愛ZELO和B.A.P。
謝謝。

MBC 歌謠大祭典 12/31

TWICE / MOMOLAND / Apink /GFRIEND / Red Velvet / MAMAMOO / gugudan / Lovelyz / (G)I-DIE / 宇宙少女 / OH MY GIRL / 臉紅的思春期
EXO / BTS / i-KON / GOT7 / WINNER / Wanna One etc.

我愛❤MOMOLAND

支持我妹雨琦Q

冇宇宙女團真係好 成個畫面乾淨哂

but ioi 得兩隊仲有影 Gugudna 同 宇宙少女 同 ching夏

宇少只係加左個去合流 隊野本身就唔屬於101

年終節目女團Lineup

三大台全上
Twice Gfriend Red Velvet
Apink Momoland (G)I-DLE 宣美

淨係上 SBS MBC
Mamamoo (KBS有行程)

淨係上KBS MBC
OH MY GIRL Lovelyz 宇少

淨係上SBS (12/25)
Blackpink

淨係上KBS (12/28)
AOA 請夏

淨係上MBC (12/31)
Gugudan

今年我最開心❤

好波，等全部人全約之後一齊跟容國隊長揾食

請夏上年一個台都無得上
今年都係得一個

Mariah Carey “All I Want For Christmas Is You” - 21:00 KST:

#1 Melon (+1)
#1 Mnet (=)
#1 Naver (=)
#1 Soribada (=)
#3 Genie (+3)
#5 Bugs (+3)

爭啲啲咋

Santa Tell Me 好聽啲

養老歌地位難以動搖

December K-Pop Artist Brand Rankings

1 BTS
2 Wanna One
3 BLACKPINK
4 TWICE
5 Jennie
6 EXO
7 Mamamoo
8 IZ*ONE
9 (G)I-DLE
10 Red Velvet
11 IU
12 GFRIEND
13 Sunmi
14 WINNER
15 BTOB
16 SEVENTEEN
17 Momoland
18 Hong Jin Young
19 Song Mino
20 PSY
21 Loopy
22 Huh Gak
23 BIGBANG
24 AOA

MERRY CHRISTMAS

2018 SBS 歌謠大戰
Part 1 ~16:30 + Part 2 ~18:15

防彈少年團 / TWICE / BLACKPINK / iKON / MAMAMOO / MOMOLAND / GFRIEND / GOT7 / EXO / Wanna One / Red Velvet / WINNER / Apink / 宣美 / MONSTA X / BTOB / NCT / SEVENTEEN / THE BOYZ / Stray Kids / (G)I-DLE

Special Stage:
1. 「大勢中的大勢」
GOT7 x WINNER x SEVENTEEN x NCT x Wanna One
2. 「漂亮孩子旁邊的漂亮孩子」
Red Velvet x TWICE

cut剩jisoo就ok

Bitch, 鼻塞，清泉，外傭

🐔，🌛，🧝‍♀️，👳🏿‍♀️

笑撚死 solo完左直接到blackpink 其餘3個真係好似伴舞咁行出黎

屌 真係Jennie的dancer們

影遠景個時好似又係全場黑哂完全無應援燈

個導播偏心jisoo 做得好
唔好影咁多鯰魚

見到佢個樣己經反胃
聽到把聲直情作嘔

邊有可能團員solo曲之後仲要其他人出黎幫佢首solo埋尾
仲要比件黃馬褂佢著

睇文字版唔明
睇到條片真係屌出聲
係咪痴撚線架lisa仲要跪係前面做dancer number1
之後做乜撚solo又加多件大褸

其餘三個到底點忍
條八婆係度solololololololo
佢地就係隔離伴舞

所以SOLO之前咪雪晒成個BP一年
咁咪知驚

【OSEN獨家】[GOD,1月10日發表出道20週年紀念專,IU參與feat!]26日,據多位歌謠界相關人士表示god將於明年1月10日發表出道20週年紀念專輯,這次的新專輯中,IU將助陣參與featuring,令人萬分期待.另外god將於明年1月13日在奧林匹克體操競技場舉行出道20週年安可演唱會"god GREATEST 20th Anniversary PRESENT".

【NEWS1】[FNC方面"權光珍最終退出N.Flying,確實與粉絲交往"]26日,NFlying所屬社FNC就權光珍相關與粉絲交往爭論發表了官方立場,以下為官方立場全文.

大家好,這裡是FNC.
在此就退出N.Flying的權光珍相關內容,向大家說明實情,為了採取明確的對應措施,我司通過與本人多次面談努力確認了事實.
經我司確認,權光珍與粉絲交往情況屬實,我司最終決定令權光珍退出組合.
但對於性騷擾嫌疑的問題,本人極力否認,因此對於上傳相關文章的網友以"散佈虛假消息損害名譽"進行了起訴,此後將告知準確的實情.
對於因為這一不光彩的事情讓粉絲擔憂表示抱歉.今後會仔細注意避免類似的事情再次發生.
同時,N.Flying將以4人體形式繼續活動,將以更加成熟的面貌帶給粉絲更好的音樂.

其實佢一開始icc出道嗰陣真係幾可愛，係之後變到樣又mk格又閪咁

以前一出道係幾討好
而家

佢普通西面其實無咩嘢，當bitchy resting face，但佢係對隊友一個樣，對大前輩大明星同靚仔又另一個樣

係當你班隊友妹仔呀吹咩

Red Velvet's Joy, Lovelyz's Mijoo, GFRIEND's Sowon, OH MY GIRL's Jiho, TWICE's Tzuyu and MOMOLAND's Yeonwoo to perform 'Hush' by miss A at the '2018 KBS Gayo Daechukje' on December 28th

世紀門面lineup

【heraldcorp】[iKON確定1月7日發表<NEW KIDS>後續專輯,有望在1月6日安可演唱會首次公開新曲]韓國時間27日上午10時,YG通過官方網站公開了#iKON[超話]# <NEW KIDS>後續專輯預告海報以及20190107字樣,預告了1月7日新專輯的發行,引發火熱關注.此外,新專輯的新曲很有可能在專輯發行前一日,1月6日的iKON首爾安可爾演唱會中首度公開,期待~

iKON老是常出現

翻咗生繼續谷都正常
只係可唔可以解凍埋其他藝人

其他藝人係咪指BP？

Jennie and dancers

今晚有冇KBS歌謠大戰

係阿今日

Looks like Melon just screwed over all the artists who made comebacks in Nov

Only songs released Dec 1, 2018 or later can be considered for the 2019 Melon Music Awards

This removes Nov releases by Jennie, Mino, TWICE, EXO, Wanna One, BTOB, etc from winning anything @ 2019 MMA

The 2018 Melon Music Awards allowed artists who released stuff dating back to October 23, 2017 to be nominated to win at the 2018 MMA

Now the cutoff date was changed to December 1, 2018 for the 2019 MMA

收皮啦 垃圾

有冇多賢粉
今晚yeri,多賢,umji同一隊

你地兩兄弟唔好嘈交啦

【東亞日報】[所屬社」光熙經紀人今天辭職,將反省過去「]27日,黃光熙所屬社表示」光熙經紀人已經遞交了辭職申請,與公司進行充分的協商後,最終決定辭職「.同時還表示」據本人稱從現在開始反省小時候,真心地向所有受到心靈創傷的人表示抱歉,因為本人的立場,對其他受到傷害的人深表歉意,所以在給光熙和很多人帶來更大的傷害之前決定辭職,以後會以這次事件為契機反省過去的事情,更加成熟努力的生活.「

唔關光熙事 個經理人同光熙上全知視角之後俾人踢爆佢以前係古惑仔 打人欺凌咁 d受害者上網貼佢d衰野 先搞到佢要辭職啫

慘 光熙自己咁怕比人鬧做好自己 點知因爲身邊人又上新聞

Their cutoff date changed every year so.....no surprise

昨天（26日）演唱會門票優先向官方Wannable（Wanna One粉絲）發售，4場演唱會共8萬張門票，創下Interpark最多人同時在線和最快售罄的紀錄，可見Wanna One非凡的高人氣。而今晚演唱會門票則正式公開對外發售，官方和韓國傳媒已預計，將會掀起一場「門票戰爭」。Wanna One解散演唱會一票難求，雖然不少粉絲會選擇到韓國的網吧（當地稱為「PC房」）「狂撳F5」搶票，不過始終和香港一樣，逃不過黃牛黨出茅招。雖然韓國演唱會入場前，需核對門票上印有的名字，可是依然阻止不到黃牛黨。可是於內地微博活躍的黃牛賣家「泡菜XX」，昨天都宣布搶票失敗，究竟成功買飛的黃牛黨，這次出了甚麼奇招呢？

以是次Wanna One告別演唱會為例，最貴門票定價11萬9千韓元，即約830港元；最平的門票則定價10萬8千韓元，即約755港元。韓國最大黃牛票網站Ticketbay上可見，最平價的門票大多已炒至約45萬韓元一張（約3100港元），漲價3倍以上。而視野較佳和前排的位置，則炒到由60萬韓元（約4200港元）至180萬韓元（約1萬3千元港元）不等，可見一班黃牛賺到笑。昨晚更誇張地，在網上竟出現1400萬韓元（約9萬8千港元）的天價門票。天價門票在微博也成為話題之一，更成功登上熱搜榜。海外Wannable加上機票等旅費，粉絲都感嘆看演唱會簡直難過登天。

得3個保鏢傍住jennie

@幺零幺四八
【naver】最近，網絡上有人爆料黃光熙的經紀人在學生時代霸凌同學。剛開始公司還否認此事，今天黃光熙所屬社表示該經紀人已經遞交了辭職申請，本人將對小時候的事進行反省，對受到傷害的人表示抱歉。《全知的干預視角》節目組表示將最大限度剪掉該經紀人的鏡頭。

睇個地方似關西機場？

智秀家姐好索 仲要係人妻

【OSEN】[歌謠大祝祭方面"流程單非法洩露影響藝人情緒,請自覺刪除"]27日下午,KBS方面發表官方立場表示"2018KBS歌謠大祝祭的流程單在上午進行綵排時遭到非法洩露,因為流程單被非法洩露而使得花費了很長時間和精力,熬夜準備精彩公演的藝人們士氣低落,正因為傾盡全力去準備所以也希望可以在公演當天和大家一起享受舞台,希望大家可以幫助阻止演出順序及內容在網絡及SNS等平台上的再擴散,拜託大家自覺刪除."另外歌謠大祝祭將於韓國時間明晚8時30分在汝矣島KBS大廳舉辦.

唔係個個show都會有既咩？

Run down就一定用
但未必會公開

唔想啲人剩係睇自己想睇嗰啲

今次早左好多日公開,仲要全裸咁濟

如果鯰魚換左佢就正 blackpink實紅

好好笑 rv得女應援 twice清一式男應援

momo屈到 又跳得又睇得

【體育首爾獨家】[張佑赫&公演企劃社被H.O.T.商標權所有者告上法庭]28日,據體育首爾獨家報導,擁有hot商標權的金某對張佑赫及公演主辦方採取了法律措施.金某通過法律代理人於26日向首爾地方法院提交申請,要求賠償有關H.O.T.公演收益的賠償申請,並禁止在公演中使用H.O.T.相關商標及LOGO.訴訟人向首爾中央地方檢察廳遞交了對擅自使用商標及LOGO行為進行處罰的刑事起訴狀.

該公演企劃公司方面在首次傳達公演消息的第二天,即8月中旬與擁有H.O.T.商標權的金某進行了首次會面.據悉,金某在SM任職期間企劃了H.O.T.組合,親自選拔確定成員,並培養他們成長為韓國國內最佳組合.2001年至2004年擔任SM代表理事,之後成立了自己的娛樂公司.目前,H.O.T.的服務權,商標權均在金某手中.確認之後,該公演企劃公司方面與要求收到符合國際標準的專利費的金某進行了協商,但最終並未達成共識和協議.

金某於當月8月向該公演企劃公司發送了題為<請求終止對知識產權侵害和使用批准事件>的內容證明.而該公演企劃公司方面則認為"從法律諮詢結果來看,現在即使開演唱會也沒有問題",因此強行進行了公演.雖然他沒有使用"H.O.T.",而是使用了"High-five Of Tennagers"的名字,但在演出中,卻擅自使用了"H.O.T."的商標及LOGO,金某認為這些行為侵害了他的知識產權.

金某方面相關人士表示"他們(對方)並不是在不知道商標權所有者是誰的情況下使用了商標,協商破裂的話就不應該再使用,但最終他們還是強行進行了演出.訴訟是不可避免的."

對此張佑赫所屬社及該公演企劃公司雙方均表示"報導相關內容還在確認中,將在確認事實後發表立場."

但其實幾點開始?
邊度睇

不嬲都係..

WINNER將在夜店舉辦粉絲見面活動！ 「高額預定金&未成年禁入」惹粉絲反感

YG社長的夜店GABBIA大家都有耳聞吧，前不久旻浩就在那裡開過派對。 近日GABBIA在IG上宣佈，為慶祝WINNER不久前發佈單曲《MILLIONS》，將於12月29日舉辦派對「MILLIONS DAY」。旻浩派對的入場費是3萬韓元，WINNER一開始是寫出4萬韓元，後又改成3萬。

入場費僅僅是保證入場，總人數500人，但要近距離和WINNER互動還需另外出錢訂座位：「VIP Table是高於最低預定金時按照先後順序接受預約，一般Table和Standing Table則是按照預定金高低順序接受預約。 按照預定金高低決定入場先後次序。 2樓4號 400萬，3號350萬，2號300萬，1號300萬，1樓1號300萬，此外遵照預定金額數排序。 」

粉絲對此的反響相當負面：認為偶像組合與Hip-Hop組合不同，過多進行夜店演出有欠妥當；未成年粉絲無法參加；一瓶酒要價30萬韓元，令人質疑「靠粉絲財力挽救快要倒掉的夜店」。

呢間公司真係

將Winner搞到牛郎店咁玩法

冇咁誇
其實WINNER 4個都係公演咁表演
只係垃圾YG要賺到盡
又唔使租場地 又有得用粉絲錢賺埋酒水入場費
自然俾人話啦

變鴨店？
冇錢好心就執柒哂啲副業 正正經經比歌手cb賺錢
成日做埋啲on9嘢

垃圾YG唔好搞衰WINNER個名啦

KBS 歌謠大祝祭 紅地Vlive

不如打多個毯字?

Cls
坐枱都做埋

不如你出少句聲?

覺得fans唔洗太擔心，應該唔會對Winner有咩負面影響，fans會繼續鬧爆yg，同時又會锡Winner多啲，路人根本唔會care⋯⋯

唔怪得頭先經過gabbia出面見到堆站姐係到排隊

真心同叫鴨冇乜分別咁

比富婆睇中就GG

又唔見ikon去

紅地毯完
7:30開始正式直播 食完飯一陣見

節目表流出睇呢到

快報快報

全球100大美女2018

我愛❤Nancy❤萬歲

我妹雨琦Q到👍

Rv 4首歌？

開始

少時kissing you

KBS d合作舞台最好睇

Nuest w竟然開全咪

點解竟然？
佢地不嬲都唔差

hush個舞台 sowon joy

Tzuyu

子魚

hush正到

dancing queen

點解要夾個大輝係中間
btw

用錯左國家

野日係咪又全場咪咀

公道啲講句
有幾多個唔係

垃圾MC

點解你要針對yeri? 其餘歌手全開咪?

聽講佢係宣美死忠黎 所以比埋佢合作

睇兩次大戰啲live見yuju啲part底聲特別大
其他member就比較明顯係live
我諗佢狀態未回復

覺得啲cover舊歌d stage
hush最正 joy

講舞蹈底同唱功sunmi都係seulgi之下
但上到台嗰種氣勢sumni真係壓哂

其實seulgi唱功係好 但把聲唔係好攞到上大枱

KBS d 表演好睇過SBS好多
但運鏡真係咁多年都咁垃圾

點都係sbs個鏡頭差d killing part拍遠鏡 係咁影個台有幾大
Kbs都有 但起碼少d

其實韓國有邊個台拍表演鏡頭，現場係好睇？除咗預錄

記得有一年KBS玩航拍定大吊臂
場場都有個漫長嘅zoom out
心諗知你個場大啦

好似得上年定前年因為罷工
所以得個禮堂做場地果次先叫拍得好少少

今年KBS嗰個都好細呀

有時細細地仲好
SBS高尺搞 舞台好大 但成日亂fing cam

琴日有個special stage zoom到條仔勁近個樣

有個ending shot close up 彩𡎘
Hold住個樣
彩𡎘都唔知點咁
Youtube好似有

型爆鏡

巧打意..

唔係話啲咩 唔好話老seafood 言論
當年(11年)sm 家族年尾表演同琴晚嘅
真係好大對比 咁似先合作
琴日淨係見到想力捧NCT
11年都見到有exo未出道但都開始比人識下咁 但唔係狂出現

同埋 SBS呢幾年 Camman 真係唔知係咪飲醉酒
成日尻fing
個時正常好多

朴娜萊跳得仲認真過老闆娘

有合作過咩? 尋晚我淨係見到一隊隊好似音樂節目咁出黎表演

所以我覺得合作嚟講 琴晚JYP好睇過SM
係ending 似歡樂滿東華啫

sm 11年個ending唔似歡樂滿東話咩
一大班人合唱都係咁既feel架啦
btw,sm同jyp都係時候出下一代女團喇,一睇呢d家族表演就覺得好陽盛陰衰

11年個感覺好正 唔係籌款feel
琴晚jyp ending係有種開心舞feel

其實twice都係出道3年啫 只係前輩女團解散哂
白雅言 15&又冇份 yebin又唔嚟

Nct都就出道3年 但仲好似好新 要成班奶爸奶媽帶出場咁

NCT捧左幾年仲要搞成咁真係好肉酸 EXO都就嚟要入伍 之後點搞呀

JYP果個似樣好多 真係有唔同嘅合作表演 只係最尾有少少老土啫

其實NCT ready好接棒未？

唔覺接到 佢捧嚟捧去都係泰容 Mark 應該再加道英(?)
今年加埋Lucas
其他人應該唔係fans 會叫唔出名

利申淨識幾個

其實有幾多個路人 會認得晒佢哋每個之後入坑

twice都未收皮 JYP唔洗咁急出
SM就真係要出啦 irene就黎30 佢一摺成隊就跟住摺

D DANCER 高佢成個頭好搞笑

我覺得佢把聲都幾好聽下

NCT 2018首Back to Black都係之前127表演過，今年佢出18人陣容但又繼續小分隊形式發展，永遠停留喺開頭 ，無入過戲肉

出左道兩年
好似無乜起色咁

之前睇weekly idol話 nct 2018 係2018咋 nct 2019可能又加人 心諗痴撚線 咁係未年年都當新人

不停換人好難儲忠粉ga wor..

長期都覺得nct係出道冇耐嘅團

疊埋心水成班人整個選秀 分2批人出道好過啦 winner 同 ikon未好地地 而家叫d fans點追得落 成隊都冇特色

其實講NCT真係要分開睇，因為咁多隊小分隊個定位真係有分別，有啲只係限定嚟
NCT Dream好好反應，只係啲人成年就會畢業，會加新人
至於NCT U就次次出歌都唔同人同配搭，唔係長久，好反應都無用，所以唔使理
問題係NCT 127啫，話咗唔加人又加人，兩次加人都無加乘，同埋分隊成員重疊太多，其實對三個主捧嘅壓力都會好大

太多人好無謂
一團最多6,7個人就夠

SM捧慣多人團驚咩？只係佢係都要向外界推銷NCT個概念同NCT成個Brand，根本韓國最緊要嗰隊係NCT 127

我見NCT音源同銷量都唔算差啦？夠唔夠SM回本就唔知 至少都sell到俾人識隊野既

咁捧法點都有知名度，只係一提起就會令人覺得唔知呢隊嘢想點，唔想知，都吸引唔到人想知，咁點捧到上一線。唔好講咩啦，剩係喺呢度提起NCT，啲人只會覺得又係佢地，唉

其實nct都唔算好差姐，唔計bts exo wanna one 3隊超一線，nct都叫準一線團喇 起碼都賣到十幾廿萬隻碟，同期都好似只係輸比17

因為係SM團，所以會睇高一線

識佢地之前都覺得wtf
但係睇曬團綜認人
同認真睇佢地啲舞台就開始欣賞鍾意佢地
但作為飯都覺得個玩法好無謂
dream仔又要畢業
其實我嗰陣如果唔係屎忽痕都唔會入坑

nct似係差緊首好歌上位，聽親d歌都唔開胃
exo bts d歌反而幾好聽

我覺得開頭7th Sense、Firetruck同無限的我好聽嘅

無限的我真係幾好聽㗎

無限的我入坑
the 7th sense同boss都好聽

其實限定團NCT U啲歌係好聽啲

nct u行啲風格感覺都好啲
127我覺得近呢幾首都麻麻

其實覺得最好聽嗰啲都係sidetrack
baby don’t like it同heartbreaker仲loop緊
新碟就knock on

你地分隊記得咁熟 我係YouTube聽都無乜分邊隊打邊隊 見到係NCT就算 路人粉應該就係我咁樣

如果認真少少睇
其實我覺得唔難認

雖然有啲衰，但我感覺上覺得NCT似垃圾回收桶
未練好既又喺到
練左好耐既又喺到

問題係 好難吸引人去睇 莫講話認

男團fansbase每代好似都會壟斷哂咁滯
以前就bb exo依家就bts w1 飯得其他團 一係就係多團推嘅芯
nct做唔起都唔可以話怪哂佢地

Nct實力係點就唔知 但sm近排推nct嘅手法都幾低裝
東神十五周年album比nct feat係歌詞提nct 喧賓奪主
又要exo 孝淵 甚至BoA出馬湊細路咁上綜藝
敗壞路人緣

可悲既係推成咁 你依然唔知佢地實力係點

難得依到會講咁耐nct 講真樣同實力佢地都有 rap嚟講喺sm入面算係好唔錯 唔算fans但都好想佢地爆紅 不過咁玩小分隊真係幾難

成日覺得nct 會好似akb咁搞個總選

佢想抄akb 但抄啲唔抄啲咁
淨係抄出好多人 唔同分隊
但唔抄人哋點推人嘅手法

同埋韓團同日團好大分別係
日本大多數單推 搵到自己鍾意嘅 就狂買碟投票支持佢
但韓國係睇哂成個團 有冇團魂 係咁轉人加人
路人一嚟覺得煩又點認點記 亦唔會覺得有咩團魂可言

以前我都叫半個sm飯 就算唔鍾意叉蛋都好 我都係認哂佢哋12個人
但nct真係唔得 真係淨識泰容MARK TEN道英 Lucas

YUTA 泰一 在玹 Johnny
都幾易認
努力緊 前日kbs嗰場唱regular都唔差

又U又127又DREAM又2018又乜又柒
咁多unit都可以剩係主力推果幾個only
SM個marketing都幾勁

NCT雖然好多分隊由唔同人組合 又會加人
但係次次講起NCT
其實好多人都只會知係NCT
而唔會理係咩分隊
咁樣好易會審美疲勞

Exactl7y
佢想喺同一brand玩到唔同風格，
試到唔同人嘅配搭，
但對唔係飯嘅人嚟講，
又係NCT

難得有人講nct
我自己本命係sm
平時sm出咩歌我都會留意下
近排regular comeback睇咗好多場打歌
其實佢地實力唔差 碟又賣得幾好
係唔知點解撈極都冇乜路人緣咁
有時覺得sm不如推個5/7人嘅ace小分隊
不成功便成仁好過啦
反正而家都係推嗰幾個

nct個痴線概念應該就係sm 一開始想sj行既概念

但佢係年年加人 dream又去減人 但點解個個mark可以所有分隊都有佢份 係未親生仔

mark唔再喺dream喇 畢咗業

咁dream制度係會畢業 但計返之前係隊隊都有佢份 佢rap又唔係勁 樣又唔算靚仔 諗唔明點解要捧佢

你咁講第7感嗰個nct u已經夠做

就30歲女嘅通常會轉做演員

個台放18人既話邊個企C
隻眼成日唔知追邊

韓團單推反而唔會買碟
點解要益你班同我哥哥搶資源既隊友都有得分我D錢喎
唯飯不嬲寧願洗錢買廣告拎彩都唔會買碟
生日買大量名牌送比idol就係唔想益隊友(但粒星又唔可以拎去賣換錢 )

可能已經算係rap得好果批

Nct搞咁耐 成績最好既反而好似係冇加減過人既dream
127一開頭明明話唔變到依家加左2次人
d歌又八成都rap Vocal line d fans點追得落

其實都仲有兩至三年 而且irene人氣喺韓國好似好好
不過rv本身都四年幾團，sm都夠鐘出多隊啦

Mark以sm嚟講 應該係rap得最勁
但問題係sm都出哂名rap=垃圾
強項係vocal 跳舞 都唔知點解死都要出rap歌 而放棄強項
要聽idol rap 或hip hop 係人都揀返yg聽啦
出返啲show到vocal 舞實力嘅歌更好
Nct本來贏在起跑綫 但sm啲規劃就豬一般嘅隊友

其實都唔係剩係sm係咁
勝利幫solo宣傳都好密又扮女裝跳solo
我獨又見縫插針播solo
同埋佢最新個固定綜藝又帶bp上節目
睇見都覺得佢辛苦

因為美國果邊rap會易紅過vocal

勝利其實都幾慘
以前比菊花睇唔起
以為捱出頭啦
點知都係要幫老闆娘
成個小丑咁

菊花旗下團團都係咁架啦 dara又係咁
睇怕遲D jisoo都難逃呢個命運

遲啲bb退伍 bp都唔知有冇得cb

年尾注意力去晒大show，都無留意到上個禮拜「人歌」係Ben 開齋...

所以年尾不嬲少人揀嚟CB

bb退伍應該瘋狂比人扔去日本/歐美巡迴演唱會
一年唔開返三百場都唔放佢返黎果種

唔搵多D錢點夠jenniebb solo?

一月就即刻有宇宙少女同埋GFRIEND

仲有Apink呢

1月2 請夏
1月7 Apink iKON KNK
1月8 宇少
1月14 Gfriend

請夏今次可能有機拎到個一位

仲有SHAUN

請夏, 正..

1月就已經要同iKON鬥下年年歌？

唔知1月1 D社會唔會爆料

iKON都唔去頒獎禮
仲講咩年歌吖

睇睇吓youtube彈番依段running man出黎
雖然依家啲idol grp都好正，但真係好懷念以前Infinite 2pm beast Apink(娜恩仲未走樣)...依啲二三代團既時代
聽到佢地啲歌既前奏已經好感觸

真係經典
不論KPOP也好RM也好

好彩sj冇咁樣俾人玩

KPOP風吹到咁勁,
RM幫左唔少

請夏cb得咁密 iu都冇咁密

今年1月一次 7月一次
之後今次就19年1月
咁都叫密

以為Solo通常一年一次

你搵歵左神枱嘅iu同佢比

好charm!

未到1/1/2019 D社出手，已經有「頭盤」畀大家嘆下：

貼呢版都未至犯規(啩)...女嘅話晒都女團出過道(二代團年代)，識唱歌，又上過「看見你的聲音」露一手，而且宜家嘅agency原本都係想將佢女團「再出道」...

NCT China unit “WayV” (威神V) will debut in January 2019

Kun
Winwin
Ten
Lucas
Hendery
Xiaojun
Yangyang

自膠一粒...

個名好鬼7

個名似國產壯陽藥

Hendery
Xiaojun
Yangyang

邊個黎
On9 sm又加新人?

【tvreport獨家】[李光洙&李先彬戀愛中,已交往5個月]31日據tvreport獨家報道,#李光洙[超話]# 和#李先彬[超話]# 兩人已經交往了5個月.兩人於2016年9月通過<Running Man>結緣,李光洙和李先彬的見面當時也成為了話題,李先彬此前在出演MBC<Radio Star>時將李光洙指定為理想型,李光洙在<Running Man>節目中也曾開玩笑說道」我正在和李先彬交往.我們下周將公佈結婚消息「.而這些變成了現實,兩人從前後輩關係系發展為戀人.據悉,兩人正在交往中,對親近的熟人毫不掩飾的公開,李先彬把李光洙介紹給了周圍藝人,李光洙在大大小小的聚會上也和李先彬同行,並在親近的人面前以」我的女朋友「介紹李先彬.
隨後,李光洙所屬社方面回應表示」李光洙和李先彬確實是戀人關係,通過節目認識,目前已交往了5個月.「

未到1月1已經有嘢爆

嗰3個今年SM公開嘅中國SMROOKIES
中飯話NCT嘅經理人仲靚仔過佢地
同埋呢隊話就話NCT中國分隊
但見SM因為限韓令連名都改到無咗NCT
咁應該唔會喺韓國活動
當係SM推出嘅中國新男團就得

據韓媒報導，KUN，WINWIN，TEN，LUCAS，肖俊，揚揚，HENDERY組成的中國大型新人組合＃威神V＃（WayV）將於2019年1月出道，組合計劃從1月通過SNS依次公開成員們的介紹視頻。
另外威神V是以SM的製作為基礎，通過中國當地合作的LABEL“LABEL V”出道，展現豐富多彩的活動

今晚有咩睇

咁都有負皮

唔計Ten, 呢個咪JYP個在地化concept

之前一路過唔到批文，要改名、全支成員(Ten嘅爸爸係華人，就被中國人 )同用支國label先出到道

上wiki睇吓先知 原來ten去過星船

曾為STARSHIP娛樂旗下組合BOYFRIEND預備成員，當時藝名為TNT。

老老豆豆如果牙聽高返幾cm既話就會好完美

又要幫果位會員宣傳下
條友講親咩都要拉埋IU黎講 唔知咩居心

佢依家呢個上升期如果揀啱時間應該可以拎到個一位
去到年末頒獎同歌謠大戰有3首歌唱 成個IOI應該得佢一個有
其他人

好心改返個類似sj-m嘅咪算囉

睇下出唔出到首好歌 上年roller coaster真係可惜
音源後勁凌厲 但係初段爆發力真係唔夠

支那style

請得太多中國職員

Sm應該出得成

其餘兩間唔睇好

JYP出哂新聞 下年年頭出女團
反而SM之前一直樓梯響話今年有新女團 點知只係全力推NCT

YG哪有錢
有都俾老闆娘solo fing哂啦

["辛苦了",WANNA•ONE今日正式解散]31日,據媒體報導,WANNA•ONE於去年8月7日正式出道,並於今日結束為期18個月的企劃合約.WANNA•ONE出道專輯<1X1=1(TO BE ONE)>主打曲<Energetic>發行後佔據了各大音源排行榜1位,獲得音樂放送15冠王,持續走紅.並且在海外也獲得了超高人氣,在美國-東南亞-澳大利亞等地進行了世界巡演.此外WANNA•ONE今日正式宣告解散,仍會參加將於1月舉行的部分歌謠頒獎禮並舉辦演唱會.

有冇今晚MBC link

男團女團真係唔同命水

MBC Live 各位kpop粉一齊倒數

睇完了 我係咪可以訓

定倒數 睇完佢

1.
2.

宣美

頭先個鏡頭cls

咁早bts

Wanna One最後公開舞台？

咁陰公啊?!
但我好開心喎
成班烏合之眾終於解散
特別係個奶共霖 成個唐氏樣咁
咁都出到道 搞壞哂成個kpop生態

上紅白又咪咀

節目表

1.
2.
3. /
4.
5.

咩啊
TWICE已經好努力嫁啦...
佢地進步左好多....
有唱啊,只係墊音比較大聲姐...
佢地係偶像團體,唔一定要唱歌姐....

ching 你可以起吓底先
利申: 我都好憎奶共霖

會好似女咁洗咁多錢追男團法嘅男人
多數係追日女團既毒撚

紅白寫到明係DANCE PERFORMANCE阿
咪嘴係合情合理!!!

你估sm唔知咩
就係咁樣過唔到審
一定要改到唔關韓國組合事先得

希望新嘅一年，導清繼續多多支持twice
不要放棄哦

佢哋本土男團反而改洋名

允兒今晚好正 吊打全場女性

10

Queen舞台..

新年新PO

唔洗啦

名都唔岩

玩返最舊名又係話啱

新一年第一單 新聞係jennie 同 kai 嗎～

啲粉暴動未

去新post啦

比較新既idol黎講 roller coaster同love bomb上年無1位真心慘